連狗肯bam撚咗隻乜柒 搵嚟搞 未呀

你全家生性病 老母俾狗屌呀柒頭

連囝老母係雞